我覺得打中大一定由陶輝指揮

如果佢指揮緊第二度，中大會相對安全

喺中環

琴日就係係中大